場運動係咪完撚左？

屌你老母
入撚到機場巴士站
仲少人過平時
得小貓三幾隻

青馬/北大無塞

機場快線/A車/E車無人企

小弟再一次比連登仔出賣

同我快撚啲塞撚死個機場去

太熱 不了

係咪未出黎炸?

快撚啲搭機場快線/A車入黎

再係巴士站等車

Push

係

又行 不了

我架A巴連埋司機都唔知有冇十個人呀屌

香港人抗爭

慘

係，可以咁講，大搜捕埋d前線就完

咁多人死唔見你死？

香港人係咪傻撚左呀？把口又話唔接受又話呢樣個樣，塞個機場都無人

塞緊喎，你咩位置先？

推

E車T1落車個位對面

大佬呀 晚晚玩到咁夜 唔攰 唔駛抖架咩
等晏啲訓醒 再出黎啦
俾啲耐性等下啦
成日屌9手足

急問 有咩方法入安全 除左私家車

推你老味

太熱
不了

Coming

岩我都有d 攰

大老 有返精神先出到 有個腦去思考

Pish

話查id成班就驚，驚就唔好革命啦。
入機場睇飛機都要驚

其實依個時勢，人人自危

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

完左啦

Be water.
孫子兵法丶唔係每場仗都要贏。
人哋囤重兵丶唔使全力攻的。

依家守住等外缓就夠。

去黎鳩叫完又比人趕有咩好攪

唔使出去啦，差佬做左

睇唔透
頭先有手足冇職員證
係青馬都已經比狗捉左落車
大樓又有最小二百防暴
自己衡量

等我訓多陣再嚟……真係好攰
sor

呢排路知做乜個個比白色恐襲蒙罩住

乜都驚

平時帶gear出街驚

而家連入機場都驚

話熱個啲暗示夜晚先入

屌你地圍狗署送頭就咁多人，而家舒舒服服遊下車河排下隊奶下春袋就無人，搞乜鳩
人黎呀

唔係話左塞機場交通唔使入機場咩

完撚咗啦

番半日啊 收工黎啦

全部人搭巴士 揸車屌

個巴士人人有位坐無人企係塞唔到的

二戰都唔會日日打啦屌

完條毛 聽日睇美館就知

其實有冇諗過太密，一至五都有事發生，星期六日又要搞大野

其實我覺得剩係得連登仔知今日有活動
文宣不足
尋日既熱門都可以冇一個係關今日行動事

香港人遲到係常識

壽終正寢

根本係得有上連登嘅人知，就算FB都完全冇人講

例遲

查身份證都驚，唔好出街喇

用黑技術入左T2,陣間晏d先出返黎搭車

成日見到呢啲晦氣標題
個人只會更加攰同燥

屌你老母

坐緊A21 起青馬收費停左8分鐘就行得 沿路暢通無阻 成架車20個人都冇 好野

香港人慣性遲到

coming

我有朋友唔上連登唔玩ig 佢仲以為今個星期係冇活動

未夠鐘姐 晏D會多人

又屌人唔做嘢 尋晚搞到咁夜都攰

等多d有車巴出現啦

起底 呢個AC鬼鬼地

一年前一個PO 兩個月前突然熱心政治

又叫人唔好入元朗 做白面

問你入機埸做咩？
答':接機或肚餓食野

係路上，青馬塞撚到仆街呀

又失敗論標題 講撚到一次活動搞唔完美就玩完咁 on99

be water啦

其實係check人check到塞哂

其實1點對好多香港人黎講真係太早
和理非回合
大家唔好放棄

去緊啦屌你 好難入呀
加油呀

推啊

完左好耐啦

林鄭都跪低了

尋晚太子累到癡線

香港人遲到撚

啲車係東涌俾人截晒，入唔撚到

我建議全世界轉戰東涌線算
路面留比車手

其實係檢討緊之後既活動文宣點做
事實上自從831之後
活動文宣急跌

狗巴係咪cut撚哂E車？

push

青馬順到

連登 熱門post都唔多個, fb零宣傳, 行街都唔見有街招

岩

哦，收皮啦你

多五毛到

唔轉場？

第一轉都唔夠人迫爆巴士陣間都唔會夠
非車手轉戰東涌線算

你係咪痴撚線咁樣講嘢 散播失敗主義食屎狗

不過咁講

一至五果啲係optional

得閒先去

六/日係compulsory

依家好多人係東涌入唔到黎

比人講句查身份證就驚到唔敢出嘅人聽住

你出得黎抗爭
唔好有僥倖之心
你同大家一樣可能一早比人點左相
未拉你姐

你諗下面臨被判10年暴動嘅手足
你比人查個身份證就驚到咁
真係對得住入左新屋嶺嘅手足?

希望大家可以去遊下車河
直正比到壓力政府
先係救手足嘅最好辦法

留力聽日打大佬

跪低？ 五大訴求已全部答應？

岩呀屌

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

屌你老母閪

必須要面對既問題

大量前線勇武被拉
9月1開學
運動已經去對 樽頸位

場運動點長遠走落去

冇完！！！

A巴表示好空

piahhhhhhhhh

pishhhhhhhh

完你老母

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

未完架！完左點對得住已死去和已被捕既手足

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

where are you all!?

請你今天休息完 明天再出發

塞機場要入到機場？點解？

入緊吸

出緊

已到手足們come!

收皮啦 五大訴求 缺一不可

可唔可以唔好再散播呢d負面信息

係唔知去邊好

香港人例遲

琴晚好多人都玩到好晏

依家連機場巴士站坐係到都趕人走

可以買定保平安
可即日退票嘅機票
今晚要飛首爾 點算好？

買今晚凌晨機(8號機）都仲可以退票

俾人呃入去果d唔該你完完整整出返黎

聽日有正經野做，去美領

同意

唔使入機場架喎

運動已死，再等五年之後

人呢⋯⋯

無畏白色恐怖

返青衣

快啲一齊入機場呀屌

一去到就比防暴逗，10幾個圍住送我去東涌，想落巴士站都唔得

打芒亨呀屌 邊撚度得閒出去

機場快線/A車

公路塞都唔塞下

樓主u are not alone

搭a21 成架車得3個手足

敵進我退

冷氣軍師你估流架

太熱。。不了

其實真係冇乜人入
大家都收左貨？

收貨了

嫌熱搭a車涼冷氣 遊車河啦

覺得係文宣不足
唯有寄望聽日文宣夠喇
要討論下開學後文宣做法

收皮啦屌你

依家守住等外缓就夠。

痴左，完全無人

我屌 個撚個po ig話五大訴求 缺一不可
我想講現在100個手足都唔知有冇
唔該真係有心要林鄭再退一步嘅 想對得住死咗被捕嘅手足
就同我立即嚟機場

a21話去港珠澳
防暴上車問完就放咗
冇逗冇搜

但去到人影都冇個

呢個機場運動係機場大台搞
不嬲都覺得佢地鬼
唔好入連登數

香港人最鐘意遲到

香港人抗爭笑死人

啲不了五毛撚正式出現了

人呢？

遲到好過無到 快啲黎啦

想帶樓主去沙漠一轉

我唔係分化
上次去機場係好有效
但令到d人行左3個幾鍾
上次好彩冇圍捕你地 但今次呢？
又行出大嶼山? 唔好白痴啦
同一招唔好咁頻繁使用 下個月先好唔好
d行動咁無謀 大部人真係會卻步

真心太熱了

Moon post 狗

幾時有大台 你唔滿意呢個活動唔一早講出嚟？

9月8 同下星期人權法案

出去送頭?

政府話呢一刻啲冷氣 由個春袋底 涼上黎

失敗主義block

你估過左1個月popo突然唔識應對咩

上次行到死死下btw push

支那仔

Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival (SHORT TRIP!!), as well as date:

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

Finally, stay calm in any event as you are a true tourist!

又話淨係轉車站?
做咩入機場?

push]

屌 你連今次行動淨係搭巴士都唔知

琴晚玩到腳痛生泡
我留力聽日行翻勁佢勿屌

成班甲由，搞亂晒香港

琴晚三點先返屋企 好攰

Pish pish
要人呀屌

咁咪不停搭巴士出出入入囉
巴士上冷氣大撚到

叫下口號就贏嫁啦

打你老母就趁熱呀

邊有咁早

送你老尾
有無睇到文宣教你點做？
自己搵下啦得把口

Coming coming

甲你老母閪 有冇第二句

[機場] 垃圾AA同狗冇分別

東涌線作用唔太大

4條S機場線都停左

東涌入機場得的士/行路

係 香港人變豬again

睇蘋果live

而家

係唔係每架巴士都check

人地曱甴 咁你入乜野啊 阿sir
日日落區比市民屌 叫外賣又比人加料
人人喊打咁你係咪過街老鼠都不撚如啊

太熱不了，下次。

唔好送羊入虎口，人地已經部署哂

已經坐緊

一早講左會被瘋狂抄牌
係你班大台係到圍威喂 無策略亂搞運動
累死手足你知唔知？
今日有幾多人比人影樣抄牌？
第日佢地係其他地方被捕
今次影既相就會成為證據

啱啱收工

留返聽日好過喇

Stay calm all the time as you are travelling
Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows (No need to pay!! ):

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival (SHORT TRIP!!), as well as date:

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

我坐緊巴士入黎，但真係好少人

啲人等緊聽日

送頭不了

五毛你好

都覺。 成街連濃冇人更新， 人人都回覆以前一樣

推。

我都係🤯

其實
各位可唔可以認清一個事實
根本機場就係死局
冇得走冇乜人敢去
相反你打地區戰
易走好多倍
香港人係咁 危險就唔會去
呢個係事實

屌冇人

其實都唔駛去，依家咁咪幾好，就咁吹風已經自爆，人都唔洗到場

入完機場可以去黨鐵商場度行下街抖下冷氣
罷買

講左 5，6輪，又中又英

好多人入唔到去呀嘛

完全無人

玩完

香港人已忘記了

每個人都講一次
記得叫佢講曬全部內容等佢講完就走
之後再翻黎

太熟，不了

係A車都check

影嘅相證明到我9月7日搭車入機場
請問我犯咗咩法？

入緊嚟，塞車中

我屌你老母呀失敗撚 臭口講少陣廢話使唔使撚使死

已經無哂勇武

我都想知

未起身

笑撚死
當初地區戰又話送頭
要入機場揸春袋
依家又話機場死局
革命喎 笑撚大人個口

Sor 無睇連登 唔知今日有

All in 聽日美館啦

熱到仆街，不了

思考下咩叫五大訴求 缺一不可

會告你違反禁制令 遇到藍絲法官佢一定入你罪

我都覺得好撚on9
但無可否認送頭仲多人過揸春袋

屌 暢通無阻

係 除左用bot係連登係咁推
出面路人唔知今闈要入機場

係班機場大台不斷叫人入 但係又排斥勇武

星期一至五：
(a)晚間噪音，大媽舞，激光觀星晚會，提早聖誕報佳音，默站，夜間緩跑，只要一大班人間中叫下口號，加有人投訴，黑警都要出動。諗不被捕加直播
(b)學生行動，unfriend 警察和其家人及子女。
星期六：
機場交通壓力測試。
星期日:
港島唔駛申請，無大台，全部和理非自動逢星期日下午到港島百萬行！默站又得。不購物，罷買救港，先攬炒港島，銅鑼灣商舖！
之係再九龍萬行。

入左然後根本無人
到底大家係想點架
最後我又返返東涌
決定去食野先
早餐都未食就入黎玩結果根本無人
完

hi 你班人
機場都話危險既真係番屋企訓教算

我邊有叫人唔好入元朗
我係屌鳩啲人唔入村

我仲好記得
721有個post三萬幾like話727要入元朗報復
之後724開始比中共網軍洗版式帶風向
叫人同入村嘅手足割蓆

另外我不嬲都係cd rom
係近一兩個月先active
我覺得好多post都幫手推

又激將法 睇到厭

唉，啲 poo-poo 四圍都係: 客運大樓, 青馬轉車站
無謂奶屎上身啦

其實只要好多人一齊入去，佢哋就無辦法！

有冇相啊？

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

分化撚confirm

入緊來

上次兩點就話散
你玩埋我個份

人呢

當初其實係俾班機場撚騎劫完之後仲話人大台

禁制令內容其實你知唔知？我係搭車入機場，唔知點解自自然然就塞車塞到仆街。點樣證明我有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場及鐵路的正常使用？

屌你老母人呢？！

搭巴士已經比狗拉哂

d狗有晒準備難搞d

其實警察助攻左

人係青衣站，點樣坐車好？

咪撚分化
不嬲依家香港人例遲
講1:00要3:00先出
同埋有手足尋晚撚完狗都冇咁早起身

啲人唔係靠屌出黎既
有人早出有人夜出
有唔同崗位 盡自己力就好啦

Beyoncé

Lady Gaga

P!nk

Taylor Swift

Ariana Grande

我出緊呀！

掛住推831

想知有冇人去緊德福

香港人習慣遲到🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

最撚憎呢D ON9晦氣失敗標撚 成日講撚到革命係靠單一個活動咁

用不推文回覆啦

機場真係太伏 好難走 上個禮拜已經奶過野
你話機場係春袋係岩呀 問題係依家人地著哂護陰你仲係度死踢爛踢 有撚用咩

其實班狗逐架車都已經玩死佢地

你班仆街！！嚇鬼咩

好撚多失敗撚三毛帶風向

等巴士熱到仆街 但的確少少塞係因為啲狗查身分證唔係因為香港人夠齊心

警狗已經幫我哋塞緊

依家好多高風險活動，和理非入唔到場
下個check point睇98同民陣915

HK dunkirk 2.0

幫推
香港人要真普選

幫手印啲聽日揸手
要全個美國都睇到!!!

喺未有禁制令之前
機場的確好安全

應該係留哂係出入口度塞緊

唔明幾時"和平理性非暴力"係變咗唔需要承受風險嘅代名詞

畀香港人賣撚曬啊屌你哋老母

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

唔係話你想多人就多人到架ching
如果呢個世界係咁簡單我地贏左
一定要考慮大多數人意願

佢都自廢武功，撚一撚佢驚到咁la,識唔識狼來了

收皮啦屌你老母

其實而家好多人喺東薈城待機

好明顯係

撚埋我，香港人正

通過法案之後美國必須會年審視香港自治情況，係每年！至2047！

而且明確表達香港政府2020年（出年！！！）需要全面直選 + 特首普選

否則每年都有可能攞經濟利益作籌碼！

林鄭同中國永遠唔會同意普選，所以美國法案係最有力既拉据！

2047命運就在明天！！

搭A車 全車得我一個落機場巴士總站

五毛

exactly
不過連登好多巴絲鐘意入呢d標題屌人標題黨
內文有用嘅po就好多冇人理

相信有好多人會食完飯先出
例如我

鳩毛，你好
一話你想我叫你popo？

屌琴晚冇gear食煙,流鼻淚流到6點先訓得著

你自己打飛機啦
抄牌影樣無機票無行李就係證據
去到藍絲法官面前佢一定用呢啲入你罪 上訴都好難推翻到

你有一個完美既逃走方案既
要人去唔難
一係就長佔
如果獲獲都夜晚走既
冇乜人敢再去

自己諗係咪要入，已經有人被帶走左

垃圾

機場有女仔比執達主任趕

source: apple

你就真係on9，撘巴士都唔撚得？又唔係入機場入面
撘巴士都犯法就停撚左佢囉

幫推

不你老母

唔係話唔入機場架咩

根本就應該長佔
當初2014中環搬過去2019機場
你係入面開嘉年華都無人屌你左膠

睇我呢個攻略 再因應現場情況諗點做
1. 大嶼山公路
91見到咁多家長揸車接仔 塞到爆炸 同樣可以用嚟阻塞輸精管
邊個適合參與: 有車 唔介意油錢 隧道錢 唔想班仔女承擔晒所有風險
點做: 1pm開始係大嶼山公路欣澳入東通方向就慢駛
東涌出欣澳就正常揸 唔好塞出市區交通 手足要走都可以快d
準備東涌線暫停服務 可以沿途接仔出返市區
未有事之前就係東涌同欣澳之間不停來回

裝備: 食物 遊車河都會肚餓
風險: 低 香港係高速公路慢駛都唔犯法
2. 東涌線
搭東涌線入機場 主要都係喺東涌站轉S1
邊個適合參與: Road block 技術員 / 有車
點做: 1pm開始係A點set road block 有車就轉圈 係B點set road block塞埋漏網之魚

比狗圍又走唔到 即刻換裝入海堤灣畔 富東廣場食飯先 之後先諗點走
裝備: gear & 街坊look (萬一要棄gear大嶼山咁鬼大不如收埋係路旁草叢 以後去拎返)
風險: 中至高 set road block 有機會被狗咬大家都知 東通同赤鱲角各有狗屋
3. 機鐵
91機鐵就暫停服務變咗運狗車 唔排除之後會照開
邊個適合參與: 想入機場既朋友
點做: 機鐵正常運作可以1pm開始遊機鐵河塞咗佢 得香港站有開
鍾意排隊可上T1巴士站 冇機票有風險 可能會被狗咬
想有機票入機場自行search中國山旯旮城市機票 91 $3xx有交易
裝備: 旅行look & 口罩(831街坊look戴口罩都被狗照咬 自己諗咩情況下戴安全) & 喼 & passport
風險: 高 機場有禁制令 狗又濫捕 小心

圍魏救趙
當狗全力攻東通大嶼山就係圍魏救趙之時
快閃去各大港鐵站 只係打爆八達通拍卡器/買票機/cam 玩膠都得
參閱
突發！大學站黨鐵機嘔出膨脹膠！

唔好搞其他 搞完即走 有危險就搞唔晒都走 搵人睇水睇哨兵group
目的係比人之後免費搭港鐵
鐵路要俾佢正常運作

原來無行李機票就證明到我入機場嘅動機係故意阻礙或干擾香港國際機場及鐵路的正常使用ching好熟法律咁wor，有冇案例？

我
真
係
好
驚
呀

又搵到隻 拜

成年人大多有家庭包袱 暫時仲有飯食 有儲蓄
相反年輕人包袱少
前途唔明朗
所以可以豁出去爭取成年人應該爭取嘅嘢
呢個係好現實 好真實嘅問題嚟

唔係唔明
屌你而家入唔入到都成問題
走接近冇可能走到
仲有冇人敢去

2024，2029，2034，2039，2044。2049。

啱呀，屌手足就咁快咁惡，真人連閘都唔跳

出

入到，入咗

你入到唔代表個個入到
佢而家玩到係架架巴士都check

手足，排隊坐下巴士進出機場都得掛

正評咁多

有邊一次話明和理非嘅活動最後唔係比勇武騎劫?

機場快線冇人 順暢到一個點（利申小弟搭緊入去）

請問驚啲咩？

入去排隊等巴士都唔得？

唔好比狗抄牌都驚

垃圾冷氣機師

唔好泄氣 聽日見啦

講真
大把人驚

未, 冷氣軍師屌緊D人唔去

同我快撚啲塞撚死個機場去同我快撚啲塞撚死個機場去

屌你老母 翻緊工 幾撚想去 咁撚閪低成本既抗爭都唔撚做

好多人收左貨啦

1. 機鐵/A車 路唔暢通

2. 咩叫走唔到？無犯法驚佢圍捕？

p牌狗

林鄭招撤回+長時間示威變得麻木 好多和理飛都收晒貨

我咪係搭巴士入嚟㗎囉

自私就自私啦 香港嘅抗爭群體年齡分佈真係特別畸形 全部集中哂喺青少年階層

黎緊！

Check又點？ 會唔比你入？
知唔知點解架架check呀？
因為啲巴士無人呀
幾十個人咪慢慢搜你袋囉
如果架架頂閘 佢check乜鳩？

路路暢通

因為係呢一刻
香港人連比人查身份證都唔敢
驚秋後算帳
就係咁簡單

健康問題 金錢問題 生活都成問題
咁就會留係d低層次 "口腔階段"啦

接觸過 d 人老來得子 負擔勁重 有d 人手停口停
仲上前線為自由 係我眼中已經係好偉大好高尚
但人數多唔多 你自己應該好清楚

好撚好笑？屌你老母啦 陪黑警死全家啦

社運人士同公義一樣⋯⋯

有幾高

正解
同埋比上個禮拜嚇怕
禁制令一日仲有
機場冇得做
巴打要接受現實

人真係好少 出黎啦香港人
唔好淨係睇完新聞 post ig話好嬲
機場又好 港島都好啦 唔夠人係唔會成事

你出post意義係邊呀 叫人出黎嘛
你自己都唔出 好意思叫人出？ 唔好以為post左ig就叫做左文宣啦

狗？

ching邊個站落車好啲
冇搭開

青馬到機場一路暢通無阻
塞條撚毛

A車 T1落

總站，不過你可以走
無人，無可能用人數塞到

Good Morning sir

你留係巴士站做乜鳩？
搭出去再搭番入黎啦！

堅係逐車check

去香港站

唔係掛啱啱過咗收費站

負面撚 分化撚入哂黎

人地催淚彈都唔驚
你少少熱就不了？

收啦

宜家喺機場巴士總站 無人 人呢？

pish

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

多人入 Tung Chung 都夠，去完再出返去！

塞左北大嶼山公路，理論上唔入機場都得

只得一招 無人機

平行時空

attention seeker

大家攰既休息下，聽日先係重頭戲

完 都冇人 仲話春袋

再唔撚出就真係輸得

東涌站圍梗狗

1）唔分化
2）唔割蓆
3）各有各做
4）時刻保持冷靜
5）憤怒係正常，但唔好盲目

呢個運動能夠行到今時今日就係我地時刻做緊以上嘅嘢！
因為無大台，亦即係我地全部都係獨立思考嘅個體！

我地聚得埋一齊係因為都有一個共同目標呀喂！

【溫提】大家間中要諗返呢啲嘢呀

完左啦仲出